召集所有哈利迷既面孔

5月20號harry potter會有個音樂會
唔知有無爸打買左飛去
自己買左張飛但身邊無朋友
所以想上黎睇下多唔多爸絲都會去

利申：諗左好耐個post放邊，放錯左屌輕啲

爸打

我都想去但最近冇錢

唔喺香港 幫推

咁爸絲打啦
我買完都破產，買左張980

爸打係邊？
見香港開一場但身邊無咩人討論咁
可能門票太貴